有冇人覺得做人好迷惘

由讀書個陣已經開始係咁
以前就每日起身返學，補課補到6/7點先放學
依家每日朝早訓醒就返工，做到6/7點先收工
對自己未來5年10年會係點完全想像唔到
每日訓醒完全係對任何野都冇期待
問我人生有咩目標我又完全答唔出

我到底係到做緊啲咩？

係，死又帶唔走
人生都唔知做緊乜

生存向香港根本係悲哀